一人一個靚女英文名

sabrina

G la

我入黎都想講呢個..
also katherine

Jennie

princejoyce

catgirl

Wife

Brie Larson

Louise
Aurore
Bianca
Clementine

chick

Christy

Cherry

Phoebe

屌,呢個多數肥婆

Sabrina Katherine Tiffany

Emma

又瘦又樣衰

識得幾個Natalie都係靚女

Tiffany

但我識親嘅都ok靚

一定係 Eunice

Candiceee

靚唔靚女唔知但通常八婆格

Tiffany 長腿
Natalie 都ok既